係咪通常公司高層都會搞妹妹仔？

點解通常公司裡面有返咁上下職級的人
都會搞啲低級女職員

係乜心態？
點解班妹妹仔又會受？貪驅風？定貪著數？

高買低賣

#metoo

條女拍左一套就無

做乜要騎劫我個post

唔好睇Av上腦啦

多數係啲女主動痴埋佢 搏上位/釣金龜

你估搞女職員唔多手尾？

又要驚俾人傳 又要驚有手柄俾人揸住 一陣metoo就頭痕

你話有背景 咁就另計

有無名/link

因為高層 = 有錢 有地位 啫

腥港有啲女仔都係傾向鍾意有錢人, 唔理佢係咪中佬

有做過野就知通常唔係高層搞妹妹仔，九成係妹妹仔主動痴埋去啦

留名

Link?